仲有8包營多,11月到期,點解決佢好

買完先發現自己冇以前咁鐘意食營多了
每次食完都唔知自己食左D咩化學物落肚
但仲有8包淨左係到
你地食營多會配D咩? 定就咁撈黎食

就咁食

煙肉同腸

半價同你買哂去

聽到都想食

+1

送比樓下保安,佢地會唔會拒絕?

now想eat野 煮比me ok???

腸係廚師腸?? 陣味怪左好多

決定了
得閒就落去買D魚蛋燒賣
配營多
或者酒樓點心,牛肉球奶皇包叉燒包粉果蝦餃燒賣
配營多
或者午餐肉煎蛋
配營多
或者淨雲吞/墨丸/牛丸
配營多

11月前清哂8包營多佢,之後都唔再買包裝營多返屋企了

送比我ok?

撈麵x撈烏冬(好平果種 唔係急凍)
配2隻太陽蛋
用蛋漿撈暈個麵
好好食

當老母麵咁食
完

兩包+兩隻強+魚蛋/燒賣/魚蛋/墨魚丸/貢丸

煙肉

1包有5個營多嘅8包？

兩排,一排5包,淨係食左兩包

屌2 排好少咋喎 洗咩擔心會過期

塞哂入屎忽

決定清完佢之後唔再買

你唔好咁麻甩啦

肚餓😞

沙律撈營多, 夠哂健康

我屋企仲有38包 你算係咩？

岩岩煮左兩包黎食
食左1/4食唔落
身體抗拒而D味
煮果陣 D味都已經膠膠地
撈完仲膠 化學垃圾
唔明點解以前咁鐘意食營多
仲有6包屌 希望看更會要左佢

掉囉 咁撚平

而家營多咸過以前

又咸又臭

比我啦

賣一包比我 淨係想食一個 唔想買一排

好似你d shit咁

你食過牙

全數捐左比保安 希望佢肚痛唔好返黎搵我

食得咁辛苦點解唔丟撚左佢

第一次聽有人捐野食比保安
有無諗過會比人打

加蛋黃醬 全新世界

我講笑ja
我邊敢捐 日對夜對
掉撚哂佢算 臭屎營多

掉撚哂佢

唔得,本身隻麵用水淥完已經有陣臭膠味,聞到都唔開胃

可能我營多買完擺得太耐

又或者營多本身就係咁

你貪平買左假野

你平時會食即食麵果D野既咩

你係咪餐餐都食健康餐, 自己整定一大兜沙律擺落雪櫃果D人黎

差唔多成年無食過即食麵

但我都唔會整沙津放雪櫃
而家lunch同夜晚都係正正經經食個飯/米粉個d
整咁少邊有力做野

你份INTERN好CHUR咩

唔係扮工咩

我唔知點解冇啦啦對即食麵好抗拒好反感

屌你老味成巴
追post又唔覆post
咁大牌 祝你一世痾臭屎

好無益
唔好食咁多
想推動全民健康飲食+禁煙

8包咋話
仲意為有8箱

你地間唔中個PO就升左上去,我手賤禁左入去